外國勢力要找數 190萬人每人一千蚊

老實講呀
一個國家既人民 咁容易比外國煽動上街咩
又唔見你中國叫到190萬美國人係美國反侵侵

簽名個80萬人呢？
出黎上街喇喂
撐修例堆垃圾呢
比你出埋錢去玩喇
出錢係香港搵80萬香港人講純正香港廣東話既出黎呀喂

所以今日可以食餐好

Lm

外匯真好賺

我6月9 6月12同今日
請問去邊攞錢
謝謝

美領 假設黑警唔扑濕你而你入到去

你話參加左70萬人支持修例遊行搵中聯辦收錢

人地上左街啦
可能有80人左右

中國係時候要亮劍啦
外國勢力找完數冇錢打貿易戰

6月12你係發夢 所以唔計

政府果4000蚊咪入咗你户口囉
林鄭同波叔玩前後腳

每次遊行需要支付工資港幣19億元正

我頭兩日去咁耐有冇得計兩工